俾東鐵車返上大陸既手足唔知見到我地區選成功有咩感受呢

要搵返手足啊

東鐵⋯

理大手足被補 捉上火車後下落不明

怕香港人善忘嘅，推行動post 啦
想聲援理大手足嘅，推行動post 啦
和理非嘅，推行動post 啦
勇武嘅，推行動 post 啦

呢個係行動post，星期三晚，我地聚首商場，以和理非聲援理大手足

一個人既消息都冇
係滅曬聲定點

唔係話旺角東落左車咩

唔好意思，借個位人手推篇文

（盡公民責任）登記完做選民仲要登記做陪審團！